雲加勝新特蘭 請全波台食三哥米線甲碗

ok

Ok 天耀等

贏唔贏都請meOK?

架仔米線OK?

可加飲料tim啦

開左未知唔知

Kfc就開左

唔想行去新北

食土匪架純翼ok?

Ok

好

肚餓了，說好的三哥米線？

快啦